[孝子]想問下有無好用咳藥水介紹

老豆咳左成個禮拜有多 收工返到黎晚晚見佢咳 係咁叫佢睇醫生都唔去 咳到做阿仔既我都好心痛 請問巴打絲打們有無好用既藥同咳藥水介紹

睇醫生